馬會淆底就咪做莊啦屌你老母

平時食水已經深，你老母買即場都可以等成10分鐘先賠

屌你老母！又等

咁撚唔滿意 咪撚賭囉
想賭外圍 移民囉

港鐵壞車你咪撚屌
食野食到曱甴你咪撚嘈
出街俾人打咪撚出街

Timeout 到回左幾次，睇黎又唔屌得個server

真心